「新島更新」Clash of clan 部落衝突討論區1

今晚更新左，個玩法變左即時對戰。

而舊版又可以繼續玩！

一齊入我地公會玩

沉默的羔羊@@HK 11lv clan

有TG group

9本求+
requested

係時候用儲咗好耐既gems!!

支持

2000幾gems all in

9本求加 已request

收左

[url][IOS/AN] Clash of Clans 部落衝突 可以出海了 1

去返呢到討論